龍鎮洋：逢中必反是香港避免共產黨化的唯一出路

龍鎮洋《香港文革將潮入高潮》：

香港是中國尚未完成共產黨化和文革化的地方，很多香港人也未曾見識過共產黨統治的恐怖、邪惡及殘暴。

七警案引發的警界反彈，表明香港警界的政治幼稚和目光短淺。如果他們以為中共的大陸是他們的依靠和同盟，他們就大錯特錯了，他們最後的結局會比曾蔭權更慘烈！

香港人請記住一句話－－逢中必反是香港可以避免共產黨化和文革化禍亂的唯一出路！

Agger

講得冇錯,根本一步都唔可以退讓.
無論佢地點改善,或者比好處你,都要知道呢d只係共狗一時既誘惑

咁同支那人有咩分別
果然係支港一家親

收皮啦，我理撚得你咩理性分析，依家香港要逢中必反

你就真係同支那人無分別